有冇人依然好順手開左plus仔個app？

習慣左每次無聊冇野做既時候就開hkg+

一解鎖第一件事就係開HKG+

而家好左啲，比起頭兩日少禁錯

1

我有時load左入去先記得過左1125

調左位後唔會

拉落dock度😂

Hkg+收埋左。依家擺lihkg出黎就冇錯到

成日都禁錯